唔該梁小姐

你係邊位呀

我係和記環球電信架

喂邊位

我係和記環球電信架

姜太公個姜

下下下 講丫

張生係咪？

我邊有講過

丫丫丫唔好義思
之前同梁小姐contact開個個公司商業電話線

我同你講㗎嘛

丫丫係
想問番姜生而家公司電話線用緊邊間公司既呢

屌 啱啱簽鳩咗約 屌佢老母電訊盈科 你上次打嚟咪話撚咗你聽啱啱簽鳩咗

丫，係咩

係 屌佢老味閪真係俾佢吹鳩脹

果邊佢俾咩價錢阿姜生你呀